中國核酸檢測支援隊完成在港工作前 利用休息時間合唱歌曲向香港表示感謝！

致你老母咩
俾撚左5個億你地呀
屌你老母

又話食飯屙尿都唔得閒但係得閒唱歌

坦白講, 呢套大龍鳳連黑警都唔賣帳啦
得柒婆班人先會同佢地劣鳩

香港老闆mode: 有時間唱歌冇時間去洗手間

緊係要感謝啦
收晒錢, 個個捧住金條走, 今次仲唔肥肥

所以咪致謝囉

有時間唱歌不如屙左尿先

著住尿片唱歌?

奠月蛾一邊又話要多謝班支那人
一邊又要人唱歌
十足十岩布仙尼唱生日歌比自己聽
根本係撚鳩班友

特登包尿片唱歌

所以情願推遲結婚擺酒
落黎賺外快, 賺外滙

你唔使多謝我，我唔使多謝你

走啦垃圾，唱歌。快撚d走啊